返工喇 又要起身返工喇！

屌！

我的夢想就係搬入香港島

我嘅夢想無咁遠大 我以後唔洗返工就得

準備好壞港鐵 + 上水 觀塘繞道 屯門公路 東區走廊同時有 交通意外

屌，呢幾個星期好好好忙
完全唔想起身

返工得嚟下晝熱

屌你老母

好撚熱呀